有冇人覺得 粗口成語動畫廊 啲粗口好高質？

對比而家 個個剩係識講屌你老母

高登00後未睇過

我覺得粗口成話生動 同節奏明快啲

得個撚字。。。
支那廣州人講白話粗口都好有創意